(開定先) HKTV 供股/賣盤收皮慶祝區

呢間西服務公司業續大炒，
生意越做得大蝕得越金，1137

之前唔係話咩d 單係咁升...?

相信好快會供股